老老豆豆，邊有可能出老解

警察連真槍都未出